有冇人知香港邊到仲有呢隻奶綠買？

識貨

早兩日係759見到有

仆街樓主又曲線推鳩759

我就係之前係759買，而家都未見有

759你行多幾間如果冇，你都幾難係其他地方見到

講真識飲一定買759隻沖劑，一鳩樣之餘，仲冇咁甜，冷熱飲都OK